+++
Title = "حسام بركات"
image = "hossambarakat.jpg"
+++
حسام بركات لديه ١٣ عام من الخبره في مجال تطوير البرمجيات قام خلالهم بمساعدة العديد من العملاء في مختلف المجالات. حسام مهتم بتطوير المواقع و الخدمات المصغرة "Microservices" و الحوسبه الحسابيه "Cloud Computing" و تنفيذ المشاريع عن طريق اتباع منهجيه "Agile". حسام يعمل حاليا كمستشار تقني في شركة "Readify" في استراليا، يمكن التواصل معه من خلال تويتر <a href="http://twitter.com/hossambarakat_">@hossambarakat_</a>
